[推到開紅館] 唱作才女AGA江海迦邊首歌最高質？

一個留言代表一首歌，請係最高質果首歌度比正評

#2 哈囉

#3 能說不的秘密

#4 問好

#5 one day at a time

3am

#7 一釐米

#8 一

#9 若

#10 認

#11 Superman

#12 圓

#13 孤雛

#14 3AM

#15 吃定我

#16 Nights Without You

#17 無期

邊個比全部負評

If I grow old tonite

Wonderful u..

1 能說不的秘密
2 3AM
3 一
4 孤雛
其他是但

漏咗首，應該係咁

17>16>13

操你媽逼 垃圾臭雞